[1Q題］入黎秒殺我！

「叻」就即係好犀利咁解，
咁個「仂」字點解？

估一隻動物！要解釋

屌你老母

我欣賞你既思路！
但唔啱

無人玩啊～?

猿
因為人力之猿

秒

秒左

ching ho ball

落選港姐做過主席果個